iot significa algo así como 'crear'
iot means something like 'create'

nachaxan significa algo así como "mostrar", "exhibir"
nachaxan means something like 'show, 'exhibit'

aqtac significa algo así como 'borrar'
aqtac means something like 'erase' or 'delete'
